繼續參加呢不公不義的所謂選舉根本就係自取其辱，豬狗不如

而家當你狗咁撚，有番少少尊嚴就應該總辭，議會外抗爭，
而家就好似人地封左個入口，要你捐狗窿，你就on9到扮狗配合捐過去。
所以泛民根本就係唯利是圖既東廠閹黨黎

販民親眼睇住正苦洗橫手封死晒所有後生將來嘅路

泛民只係掛羊頭賣狗肉既閹黨嚟

唱雙簧販民煮黨
仲有戇鳩撐販民真係得啖笑

雙線發展啦, 咩陣地都要爭
而家係只顧議會累事, 鬧劇都可以去表演下有嘅荒謬嘅, 唔好成副身家擺落去抌落海噉囉

>
#6 Romanov • 3m

搵食供樓姐

班飯民幾年前仲平反乜柒
到依家都唔夠膽講

晏子使楚，不過係入狗窿嘅晏子

衲dee又講人話

dq之後已經決定之後一票都不再投
繼續投票根本就係支持佢dq依個玩法